突發！支那公布最新隱形戰機試飛圖

中國第二架隱型戰機 殲-31-3.0試飛 機機頭已有「31003」編號，

且發動機在加力狀態下 已經沒有黑煙，

或已換裝了中國國產的WS-13發動機，而非俄製發動機。

個樣好似似曾相識

突發！中方最新隱形戰機設計圖流出！！

F22?

無黑煙真係大突破

是咪叫J-35?

7年前首飛，到宜家先敢放多少少野出黎

殲-31-3.0

真係有啲似F唔知咩35

咁似F22既.....

雙engine 版F35

以為得天空圖

救快必
要向法庭提供真實証據
寫「是特首的言行令我憎惡政府」在紙或布上
日日貼在手袋，背包上，帶出街
「是警方的言行⋯⋯⋯」
大家只需寫出真相就得

又抄

中國製引擎

觸犯國安法今次想救你都難

好似

炒得幾足喎個殼

第幾代戰機黎

放到幾多發飛彈?

WS-13發動機

該發動機是在俄國RD-33發動機的基礎上進行改進得到的"低涵道比"(旁通風扇與渦輪軸心的比值)發動機，主要用於FC-1「梟龍」戰鬥機，以及FBC-1「飛豹」戰鬥轟炸機[1]。其計畫的改型WS-13A（又名CJ-500A，由中國航發商發製造，在客戶增長到一定數目時才開發）則是一款高涵道比的渦扇發動機，主要用於裝備ARJ21客機等。另一款改型則用於殲31隱身戰機。

RD-33渦輪扇發動機

主要應用
MiG-29戰鬥機系列
MiG-35戰鬥機
JF-17梟龍戰鬥機
等

MiG-29, MiG-35 都係2副呢款引擎
即係4代機引擎

等自爆

真係好似F35......只係佢一個engine唔夠力. 所以要放2個. 咁咪又係lower版. 2個engines, 又要大架機倉D, 又要多d油. 仲要自己無幾多部空中加油機.....剩係印度停水路輸油條路. 殲機都起唔得幾多部. 又上唔到母艦為抄而做

F35肥電

中国J31

對比

美軍見到佢個雙engine會唔會忍唔住笑

雙引擎F-35

隻野本身唔係軍方項目
係瀋飛自己投資

由於最初J31不被看好(包括外銷)
加上資金投入不足，
結果進度緩慢

近年有傳海軍想要自己隱形機
而J20太大，結果J31有可能敗部復活

美軍要雙engines 大推力, 仲有獨家上代F22. 美國賣得出去既都係F35. 軍備競賽又會重演蘇聯太空競賽....燒晒d錢去研發幾十年前既軍備, 然後沒有然後.....

幾時炸美國？

雙發即係重型機/海軍型

J22高仿三代高配版

美軍條科技樹都已經尾燈都見唔到...
支那重研究緊點抄得似D人地幾十年前既野

山寨-22

有冇人可以講吓有幾勁

其實隻支那野有冇彈倉?

沒有黑煙就當隱形

美帝得一隻引擎
強國有兩隻
你話邊個勁

唔知咩35同22嘅混合物

用曬同一副車頭方便換同整呀

中型 重型戰機咪雙引擎 F15 F22
輕型先單引擎 如F16 F35
引擎多少係睇㗎機既作戰需求

再上彈, d油燒5分鐘就可以返基地定又想攪笑...出3部機, 2部空倉, 1部上彈. 然後空中加油, 2加1......點計都唔岩數

冇黑煙仲點隱形？

其實應該早已經偷到F22份設計圖，不過前排D山寨廠停晒工先至遲咗推出。

國王的新機

盲俠騎劫隱形戰機

要隱形 最主要就係靠外型
而F22 既外型係公認最好既設計for隱形
如果要隱形 外形必定就會似f22

仲以為係國王的戰機

分明抄F22
但係又做唔到個vector thrust

一齊google畀零分比香島中學 等啲家長揀嘅時候會考慮清楚

印度佬表示，照打鳩你

F-35 hater仲唔鳩衝

仲以為有得睇張乜都冇嘅圖

F22呀

整到個樣咁似F-35，但整唔整到佢個神髓(Multifunction Advanced Data Link )先

你睇我唔到.jpg

兩個加埋都唔夠f135一個推力大

照住人地張圖整個殼明眼人一睇就知

中共有好強烈取代美國既意思

引擎咁撚大個火，同人講隱形

得大陸狗先信

美軍：技術已被超越，要求增加軍費

畫面好好睇

呢隻呢？

成間f22 咁

都抄得幾足

幾時先偷到f135 /f119

部機咁似邊度見過既？

咪水果2同水果35概mix

完全唔似俄系戰機，做唔抄契哥，抄十惡不赦嘅美帝

可能有睇高達00，2個引擎，4倍力

整到中國仲唔開印度拖咩

換個殼就當新機

偷到都整唔到啦

其實呢隻應該平好多

有冇人話比我知戰鬥機係咪真係咁難整？

整唔難 技術先難

由設計到試飛都好似要十幾年

唔岩聽都講句，支那好似好多出名力學專家
工程應該難唔到佢地

會唔會太能勁

大笑左出聲

美軍又可以加軍費啦

祖國可以做到真真正正嘅隱形戰機真係勁

你睇我唔到你睇我唔到你睇我唔到你睇我唔到你睇我唔到你睇我唔到你睇我唔到

抄完未？

副引擎...點隱形呀....

咪姐係F22囉

F35 sell 既唔係獨戰能力，係勁在同其他人既data link
加埋個頭盔成套system 好科幻

強國唔使問得個殼用來打飛機

屌

F22 mix F35?

只有一個樣岩 空氣動力氣 抄咪得

個引擎最難

抄撚夠未?

第四幅圖型過F35好多

試問佢有邊樣真係係自己研發出來？

抄成咁係乜玩法

你老母同埋娜娜都係女人咁你老母係咪雞呀

中共唔夠金條?

整到啦幾年前有個特務已經齊晒資料，全套打包

全世界得中美俄真正整到，其他都係技術轉讓同買件砌自己個設計

解放軍唔追求全方位隱形

連F-18果關都過唔到

關鍵嘅塗料/電子野整唔到

支那其實有冇頭盔發射系統？

無咗黑煙點隱身

未必，當年墮左架F117好似俾佢執到啲野

同成飛殲20競爭失敗，瀋飛自己繼續搞落去。

唔會
一定即刻話唔夠秋要求加軍費

第四幅圖部j31抄左 F22塗裝

F22

J31

F117嘅radar cross section同F22嘅爭好遠 爭咗100倍嘅m2

飛得到！

???

其實係中國既概念嚟講，加或者改小小嘢令到個效率高左就已經叫吸收技術自主研發，如果係改進既話可能只係改左firmware推高左個limit

好似抄Rolls Royce 咁

佢個隱身性能
可攜戴嘅導彈
引擎嘅穩定性
戰機嘅作戰半徑
靈活度
戰機上嘅雷達系統
全部都未知 好難講
但係應該同F22係超視距同dog fight 都冇得打

但係勁就勁中國話佢係全世界第二個國家整到第5代戰機囉
俄佬就唔夠錢攪

係 所以都仲係要靠俄羅斯

自殺式自爆隱形戰機

有啲似變形金剛

G-35

00係次方

法？

明明自己唔識分啲戰機
但呢部唔知點解一睇就好濃支那味

強國科技搞監控就得

Oush

前面f35後面mig29

玩開ksp

應該係試艦用

好想知個介面中定英文

係雙引擎低效能模仿版本🤪

因住又引擎唔夠力 要半彈半油先飛得起

抄到而家仲未識整引擎

幅engine飛到幾耐先

行撚開啦 做乜鳩？
仲選你老母咩

F22哇！

有又點？
有幾多架呢又！

全數兩架？

硬係有陣柒味 希望快d 爆炸死多幾件支那仔

同F-22差好遠喎
雖然一樣係雙引擎，但係個outlet 完全係跟F-35（會唔會有3D thrust vectoring?)
個入風口亦都係同F-35一樣用divertless intake，而F-22仲係有個splinter plate隔開
而且大細比較似F-35

頭先見到樓上話冇

F35贏曬lo
部山寨機啲鈑金差咁遠

你想串支那 都唔係鳩up就得

可能係古董號起飛
比佢啲煙cover左咪睇唔到

隱左形 都畀人影到

係勁既

聽撚左11年，成軍未？

吸雷達塗層，引擎，aero 都唔係睇相抄到

物語系列

祖国强大了

抄埋F22斜翼
奇怪既係, 點解唔抄F35斜翼, 而抄F22
F35 遲過F22 研究, 應該流對斜翼好過F22

同埋J31個樣好怪

仲有個泡型艙罩, 有條邊喎大佬, 唔係一體成型
明顯技術差好遠

淘寶戰機

怕撚左日韓F35
拿拿臨拎上一代加少少扮新野

其實部野應該零實戰價值
架野同F35差唔多size 仲要換左雙發 亦唔係新技術引擎
留比部機裝油嘅位應該少過原版F35 同耗油量更大

同埋大陸制空空導彈都偏大
未改進嘅F35都只係裝到4枝aim120d 裝大陸導彈得返2枝都似

姐係作戰半徑400~600左右 兩枝中距彈 仲慘過mig29
比美國佬見到應該笑死

支那技術已經做到無黑煙，美帝點追？
支那狗又贏啦

唔識軍事
我想問隱形戰機隱型但又被人影到
隱型係點隱

習帝

打J35

可能轉左無鉛氣油

工㙯品，為什麼支那做幾隻不會量產，因為飛幾次自動解體

好似幾勁

3

雷達探測

之前又出文打晒J咁話支國產機有後發設計優勢
點知又係抄足人地廿十年前個外型

認真.... 日美都研究緊6代啦喎

呢個咪就係後發優勢
即係好似小學生份功課遲啲做就可以抄人地嗰份

J-35甲，乙，丙

係自己個雷達隱到咪得囉
嘈咩姐你

計咗廿九幾年終於計到個空燃比

冇副有咁上下推力既engine再加向量噴嘴，對住F22都應該做靶

四隻腳跑得快過兩隻腳

但係中國呢啲戰機應該都冇咩機會會遇到F22

隱形唔係指肉眼..係指雷達盡量探測唔到佢.

證明支共抄咗幾多嘢

點解戰機唔裝4副引擎
贏晒喎

美俄中d專家食屎啦

其實電代戰爭都係睇邊個鬥快雷達lock到既姐，以家d導彈射得出去9成9都實死無生

一架機可以即時知道晒全部自己友收集到嘅資訊
打機上帝視覺咁

[行動post] 十月一 洗邋遢大行動

打撚死人咩

係咪我唔識野？
架野咁bulk咁

咁冇得咁講既，美國有全世界最好引擎技術，一個引擎大力到咁

唔好話支支，契哥同歐豬都要玩鴨翼/三角翼先追到美國啲傳統佈局飛機性能

以前就笑人美國力大磚飛，依家就笑人美國佬守舊唔玩鴨翼/三角翼，大佬人哋就係引擎大力先用傳統佈局已經收你皮

你係夠料就唔洗j10 j20都要加鴨翼啦，貪過癮咩，你有料就唔洗j10c要加矢量噴咀啦，隔離f-16v換引擎已經嚇到瀨曬屎（當然f-16v其實唔止換引擎咁簡單）

講到底就係加速師上咗台之後乜都要勁要威要「牛b」，結果明明仲係二線技術國家就吹到自己可以同美國鬥

j10c要加矢量噴咀
有咩問題, 真心度教

其實我好似記錯，但大陸的確漏緊風係會加

先唔討論有矢量既j10c產能有幾多

淨係一個問題，老美玩咗咁耐升級戰機都唔會諗呢一步，反而契哥同支支成日乜鳩機都加，其一係雙方思路問題，其二明顯係缺乏優勢先要加，特別j10佢當同f16同級既機又鴨翼/三角翼，好明顯某程度上氣動佈局技術本身唔得先要咁玩，升升下級一架咁既平機又要加埋矢量，除左一係錢多，一係性能未如理想之外已經諗唔到

屌個人覺得j10好靚仔，點解會係支那機

覺得j10靚仔

咁戰機有新換新都好正常
F-16 都有ABCDEF，技術提升左，增強戰機性能都好合理

老實
用jf-17性價比更高

最大突破應該係終於無咗鴨翼，可能真係引擎推力夠

SU57就快服役，好似話今年

ching係咪好鍾意呢類佈局嘅機
Rafale同Gripen無得輸

係咪又要自己雷達先可以隱形？

睇死佢咪又係得個殼似
四川都有部高達啦親

一L樣既

係

屌佢冇料係一回事 但個樣真係唔差

Btw gripen

Su57

J20成咗軍了